分化撚全面進場

龍和唔係各有各做，而係亂做影響到人地

家下唔係唔比你衝，入面開會先衝都未遲

其實真係唔知佢地個用意係邊
好多巴打都講過
日頭有記者影住 又多人 明明最有利

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

幫手帶風

可以話做錯，千萬不要屌鬼

咁宜家人地有冇衝呀

似乎只有兩個可能:

1)鬼

2)純發泄